Kohtu ette tulli Antsu Madli Oad,et ta Malle Madli Jurgensoni wale juttude läbi küla rahwa ees olewa küla lambad kinni ajanud ja neid lautas palawas ja nälgas pidanud,tema pole mitte küla lambad oma lauta kinni ajanud ja sedda pole mitte kogoniste olnud,se on päriselt Madli Jurgensonil üks tühi kiusu jutt ja walle.Sai Madli Jürgenson kohtu ette nõutud ja tema räkis:et tema ise pole sedda näinud,et Madli Oad lambad oma lauta ajanud,tema agga arwanud sest et lambad kadunud olnud.Kohus möistis:et Madli Jurgenson Madli Oadi peale waletanud ja sellega küla rahwa wahel tüli teinud-maksab 25 kop.strahwi walla waeste laeka  ja se sai täidetud.
Kihno Walla kogukonna kohus.
Peakohtumees:Jakob Mättas XXX
Kohtumehed:Jürri Wahkel XXX
Jaan Pull XXX
